黑警公然浪費大量未曾開封食水 同我去點滴時生命推爆佢

小方將於 11月5日挑戰 45公里環島，為著 450,000人有清潔食水。

但黑警公然浪費大量未曾開封食水，好多第三世界國家/地區都冇乾淨食水用，佢地就隨便浪費，快啲同我推爆佢，將啲垃圾狗又一暴行公諸於世！

點滴是生命 A Drop of Life:

黑警公然浪費大量未曾開封食水:

其實做緊咩

1020要緊

咪撚靠D 9唔撚答8 既所謂慈善團體啦好心
真係憎班狗就日殺一犬

唔係靠啲團體，而係比更多人關注。